張仁良：教大沒有放閉路電視畫面 馬時亨：流出有很多原因

出席同一節目的教育大學校董會主席馬時亨稱，「我肯定校長好保護學生，作為（校董會）主席，我都無這張相，唔好怪校長。」馬時亨稱，畫面流出有很多原因，難以知道背後原因。

收皮啦
唔撚洗交人?

公開威脅要翻查閉路電視捉人，而家扮無辜

大學校長喎
你連幼稚園都唔配

食屎啦，點都係有人錯㗎啦，咁易流出，你唔見銀行啲錢咁易流出，連依啲咁重要嘅私隱都保護唔到，成個保安部同IT部都炒得啦。

張仁良反問，是否一次犯錯，就要判死刑。

報警啦！等警察查囉！

佢唔記得自己講過乜

報警啦！等警察查囉！

不誠實使用電腦！

你無放 唔通skynet自己放上網畀白粉記者

不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！不誠實使用電腦！

係

校園保安有問題，校長要負上最終責任

不誠實使用電腦

同法官講！

推到拉不誠實使用電腦！

今鋪真係衝出嚟柒

唔好再叫佢教大啦

不配大學呢個名

學院質素

學生有大學質素未得

落台啦撚樣, 你好撚樣衰呀